其實係中國投票同第三世界國家熄燈換票箱有乜分別？

係個名好聽d

有無人諗到個分別係咩？

反對喺大灣區設投票站就係呢個原因
一車車票喺大灣區運落嚟
唔似香港本地票站即時點票冇得出貓
點知個極權中共有冇做到手腳

中國開燈換票箱.....其實票都無

有，唔需要換票箱
一開始塞一疊選票落去就得，邊個知

其實有，換票都可能做到結果無咁假，有d投其他人的票

但係中國 一定100%支持某人

你幾時有錯覺香港唔係第三世界

14億票投建制

中國式投票

有無泛民票？
沒有 沒有 沒有

係做票又點？
包袱好多唔做犯法野
錦鯉有咩高見

冇

建制35+
反映民意

收到風係佢幫你點埋，齋報個數俾你聽。
十分環保，票都未必要投

保皇狗得票1億 vs民主派0票
邊個講？我講嘅
有冇證據？我把口咪係囉

冇，完

係大陸投票俾泛民已經等於犯咗国家安全法

上次幾百萬票，今次一億幾票

選票多個選民人數就好笑

有，好睇好多留名等睇總票數一千萬

支那今次連戲都唔做